太子關站咁危險

今晚改去九龍灣德福行街好唔好?

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

應該去九龍塘站，我估應該唔會關閘